欅坂46暨日向坂46交流區第七十九回

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』10月2日予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

新po 留名

留名

LM

Lm等抽二期

有人上水未

人無事先做到世界冠軍咖嘛

新PO留名
新池全炒

BUBU HINA LM

一抽直接中栗子

點解個po頭少左句野

光復香港時代革命
黑警謀殺 落地獄死全家

想話開po 個巴打咁生口面
一起底發覺

第二張 WOW 都冇用啦 入唔到

我都係誤中1001我唔係蒲開呢邊既

share合集未

香港警察死全家

嗰個唔係我

down咗嚟玩 玩咗半個鐘玩唔掂del咗

WEAK

輸咗至少俾我聽埋首歌

咁你玩LIVE咪得囉

del咗了

渣ge

日向坂小坂菜緒「１歩１歩着実に大股で進んでいく」

ひなの塊面

想睇分析

ching我有追你D影評 睇字都扯旗

多謝多謝

睇下過幾日出唔出到

留名
玩咗幾日隻game想入坑了

唔係掛有人玩呢隻驚入坑

come come

仲未見茜青上水

過左檔去做乃狗

#30
秋天會戰勝歸來 • 4 小時前
留名

京京

做咩撚嘢 尊重下欅po啦

平時玩手機game多
見到畫面幾好睇down來玩下
本身之前有幾過下d歌only

喂博狗尊重下喇

屌你老味48狗死撚開啦

lm

仍然騰空一雙肩膊妳有痛請找我
若是命中不可相愛當摯友都不錯

吊D歌詞撚又出返黎

保乃在你心中是不是一個感嘆號？還是一個句號？你腦海中是不是充滿問號？

咪撚又叫春啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

好耐無見過人推土生 自從有人棄推之後

土生推 here

土生好正

2019仲叫春

推土生嘅男多定女多？

有得握咪唔叫囉

其實都幾痴線 距離8單最後一場個握都82日

貼張圖都有咁多負評 CLS

為左睇live而Dl
日本點解咁變態要咁迫人玩
玩呢d game 苦手

仲要無平手SSR ,我想睇focus live
睇左栗子個focus live 好正

新pool頭十抽中完友香之後瘋狂爆死 好想要小林

禾林妹妹

由依B越睇越正

#月刊エンタメ #欅坂46 #田村保乃 さん
大阪グラビア オフショット🧸

今回の撮影では大阪を代表する水族館「海遊館」へ行ってきました！
巨大な水槽を前に田村さんも大興奮✨
ジンベイザメとも一緒に撮影しました🦈

◼︎購入はこちら

#彼女とデートなう

老婆

想知呢到D手足安全唔安全

新人留名
玩隻新GAME想入抗

無狗
好安全

話叫蒙面法 一隻狗都冇

飛天狗就有好多

Free抽中栗子簽名

公平咩

想問其實add friend 係有咩用？

拉近距離

而家冇 唔知會唔會ON AIR個到有用

正wo
夠晒gimmick

好識玩呀
仲玩兩集添

會唔會剪輯佢教書個集經典集

明るく見送るはずだったのに
うまく笑えずに君を見ていた

ruru

老婆

ブルベさんにお似合いピンクは？服の色から決めるピンクメイク♡

佢真係靚咗好多

比你睇你朋友有幾勁 自己幾廢

禾関 生日快樂

點解啲人可以玩到master

已經儲咗差唔多兩萬石準備柯煙二期生

愛你

白麻都要企埋一二邊

Me too

想知呢度有冇痴線ching係已經衝咗14萬分去攞小池

咁忍得手

岩岩返到屋企沖左陣event拎左了

差兩萬就拎到衝埋聽日啱啱好

啱啱換咗

event 係咪陣間12點完?

yes

菜菜

活動池抽中 小林 上村 尾関

其實點沖 一定要啪石？

我本身加成36%
打normal S grade大約有300 再加埋啲panlight
用水回咗幾十體 加埋2次 2倍item

咁就夠

咁下次先追

衝活動刷物品刷到過百

呢隻game 上ss 我諗要五隻ssr 開哂花先得
我都係刷Pro S grade 既歌

重未過到一次master

張ssr卡咗喺98%開花
最尾嗰個究竟點拎

欅坂46・守屋茜の“秋色メイク” 旬のパープルメイクを伝授!

嗰個道具重未出

我有5隻SSR但未開哂花

一次S都未打到過

集中開花技能係加分嘅人先
仲要升技啊

my shit

要同色隊打番 加 full combo 先得

有排升

同色入加分sr 會比是但塞ssr 入隊更好

派左彩
4428

最尾嗰兩個鐘收咗手跌咗出1500啊

4406

我呢啲一萬外

隻牙茜都唔係加分技
唔拎都無所謂

但係巧靚靚哦

招Frd子

頭先屎忽痕開咗個master玩之後唔夠20秒就死咗

打難度20個d 應該過到既
係FC 要d 時間練

我都係返去摺埋玩pro算
all in抽小林嗰張抽到破產

我打pro都會輸

手機定pad玩

呢隻event 個分, 比起乃木fes , 歌曲總分看重過FC
就算斷FC 但總分有S, 個活動分都好高
所以唔駛太執著FC, 練好隻人同開花先係重點

齊陣先係老闆
人地5隻同色SSR打normal都高分過你
你打master打到飛天都無用

快啲出新pool俾我抽二期

屌你老母危なっかしい計画

林妹妹

塊面真係肥左好多

欅坂女朋友

on9我女朋友 乜野欅坂女朋友

上面音驚大佬點跟

靜靜雞話你知 岩岩event佢頭十。。

音驚痴線佬

關你叉事

呢度好多大佬

最近剝左隻牙好似瘦返啲

牙pon 黎講一定係四五單個時最尾機

5單依個look真係好屈G

正想講 依套衫真係世界無敵咁濟

我呢d 垃圾，玩極都萬幾外，S都未到過

真，勁qq

幾時有二期抽

快就聽日完一單果set就岀

煲咗幾日都係得紫色有5張SSR
多謝今朝免費一抽中軍曹

村姑邊位啊

禾條仔

真係唔當欅歌出wo

呢個都無得買
真係好有性格咁企硬首歌唔當欅咁？欅寫都無提過

好羨慕呀

有得抽二期生了

not bad

係咪唔抽今次個pool
event 加乘又少左

應該唔會
新卡都仲係果2套衫，同埋係普通pool
出Event的話正路會有新pool

咁strong hold 住先

中 光仔 保乃
開心死我

好難儲石 儲完又唔中一張

抽左50抽得一張ssr 仲要係本身已經有

有緣人

加推好唔好

加啦dllm

上村張咭靚技

井上梨名岀黎啦好嗎 唔玩捉依因啦

50抽中咗簽名小光

仲有SSR Rikopi同井上

屌47500石都抽唔到張event栗…就嚟換得啦頂

日向坂46小坂菜緒の最新美容法とは？美の秘訣を学んだ乃木坂46の先輩

信用卡

課金吧孩子

仲唔課

個個都中咁...........

一抽即中友香
好滾動 成個event pool中曬差佢

関有美子神id持有人請盡快聯絡我

一生只愛関有美子？

ただ梨加推し同士だけ

收到風係乃巨

拎完ID潛水正仆街

睇乃拎欅id

幾時先有人放返佐藤詩織小坂菜緒神ID出嚟

………………

梨加神id 上水未

守屋西係邊個到

想要咪比你

好快又用完鬆

好想色情田村保乃

又關你咩事...

我黎客串下 純粹真係想問下佢係邊

我正式宣佈田村保乃同森田ひかる都係我既人

一生都愛守屋茜守屋麗奈佐藤詩織小坂菜緒

屌你老母

30度的仰望是什麼？是我想念她的角度。為什麼要把頭抬到30度？為了不讓我的眼淚掉下來。

回憶這東西若是有氣味的話，那就是樟腦的香，甜而穩妥，像記得分明的快樂，甜而悵惘，像忘卻了的憂愁。

愛你值不值得，其實你應該知道，愛就是不問值得不值得。

因為平淡，我們的愛情有時會游離原本溫馨的港灣；因為好奇，我們的行程會在某個十字路口不經意的拐彎，就在你意欲轉身的剎那，你會聽見身後有愛情在低聲地哭泣。

呢到啲大佬痴完線未

呢幅圖用過喇喎= =

又開始喇

當妳的眼淚快留出來時.只要倒立這樣快要留出的眼淚就會流不出來了

有咩-.-

#54

你地呢邊係咪唔興整gif

@東村芽依

唔識整牙

發少陣癲啦

貼條link橍好個時間就整到

500蚊收你 Ac

無人識整 好似係

who

Sor我貼錯自膠應該係我另外啲post

名呢

你咁變態

邊位女優

叫春狗幾時死

Ruru

躝
屌打臭ru啦

係 我地睇開平手的

我屌你老母呀

そういえばね！
私のInstagramがログイン出来ない間に、日向坂46さんのLIVEに行ってきたんです〜
とっても可愛くて癒された( ¨̮ )
これはTGCの時の✌︎

佢地叫完春當打完飛機

以前我覺得，夏天很悶熱，冬天太寒冷，認識你之後，我覺得一年四季都過得很快。還沒來得及感受到這些，時間就過去了。你讓我分心，讓我做出錯誤的判斷。我該拿你怎麼辦才好？

風に吹かれても 君への愛はとまらない

就算係幾多號颱風 都吹唔熄對你嘅愛🚬

收嗲啦

係真

請手足停止叫春行為 以免影響po內風氣

只准大佬叫春 不許新人抒情 係咩玩法

你不需要說些甚麼，我就是喜歡你

好彩無人同我爭菜菜香

咁我都利申先 Risa係我家姐

@ラーメン京子
有人同我地搶

我隱藏なーこ屬性又要顯現了

叫春post

錯 係所有人都唔比叫春

呢下真係嬲過有miss

知道嗎，男孩站在女孩的左邊是因為那樣可以離她的心更近一些。

點追吖大佬

有人說平行線最可怕，但我認為最可怕的是相交線——明明他們有過交集，卻總會在以後某個時刻相互遠離，而且越走越遠。

嘩你終於誠實喇?

乜鳩都負評 打壓言論自由呀屌你老母？

至於做飯，嗯，一般來說啦吓，男人要孤獨到盡才會自己做飯給自己吃。試想想，連豬朋狗友也不約，連叫外賣都叫到厭，是孤獨了多久才有的成果？而且，這一句，是男主角跟歌裡的「你」說明自己別來無恙的最重要一句，別來無恙，叻極都只是現時自己肯做飯，多可笑。曾經幾多次女孩擔心男主角忙得飯也沒得吃，當時是耳邊風，今天是靜到耳鳴的寂寞。

我現時自己肯做飯 悶極時友香很浪漫🚬

才子

音驚新個活動其實玩乜
就咁狂打歌就ok?

送資源協力event
得閒打幾首keep住有能量俾佢轉
夠鐘就收割

傻閪架仔戴同一條頸鏈都作到故仔勁撚過黑警

協力event 係咪要加fd子

唔洗全ser協

欅PO毒瘤 = 叫春黨

全ser connected

咩事

好似話佢同west 既中間淳太戴住同一款鏈

This

咁就要成萬蚊

我去東京同佢地呼吸同一個地方既空氣 咁係咪又代表有路

我同佢地有埋身體接觸 算唔算有路

好彩你無俾文春影到咋

我友香如果拍拖
我抵受唔到

我會好好照顧佢
放心

關你鳩事咩on9

點追

咁我要丹生

咁都double想點姐

20歲生日快樂

欅PO飯聚 想Join請填表

唔想john洗5洗填

唔好比我見到你填

如果感情可以分勝負的話，我不知道她是否贏了。但我很清楚，從一開始，我就是負方。

在這一個小小的城市，午後陽光撒向抽屜，還有一隻小貓咪，懶懶的眨著眼睛。
它好像也在想念你，喜歡你抱它在懷裏，喜歡你的長髮飄逸。
我也在想你。

愛可以簡簡單單，但不能隨隨便便。雖然我的微笑可以給任何人，但我的心只給你

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店 默默用著雙手談情然而漢字會一點

くだらない話は思い付くのに
君を抱き締めていい理由だけが見付からない
ああそうか そうだよな
ハッピーバースデー 片想いの俺

正式宣佈叫春黨重奪欅post第一大黨！

查實你都幾撚多春叫架喎 下下一次叫幾個咁

即日澄清左,無事發生

我都睇到

你又啱啊？

澄清左就無事

有冇大佬教下我呢個邊到攞

お誕生日おめでとう

應該未出
我估用黎升UR掛

最鍾意啲開朗既女仔

都係好村菇feel

似返少少係女仔

同我尋晚個洗腳妹好似

佢一長返頭髮又似返女仔

有冇長頭髮過

最長應該三單

都有概念圖既

掛住14歲嘅平手

10抽中上村同尾關

3ssr

想棄game

算啦

3ssr
我60抽1張ssr都冇,即刻唔撚想玩

唔中SSR真係棄左佢算 無靚卡master fc都係木撚用的

如果我愛上你的笑容，要怎麼收藏要怎麼擁有？

你最愛的，往往沒有選擇你；最愛你的，往往不是你最愛的；而最長久的，偏偏不是你最愛也不是最愛你的，只是在最適合的時間出現的那個人。

當你快樂的時候沙灘上有四行腳印；當你傷悲的時候沙灘上有兩行腳印。因為當你快樂時我陪著你，當你悲傷的時候我背著你，所以你要快樂，否則我會很累。

愛可以簡簡單單，但不能隨隨便便，雖然我的微笑可以給任何人，但我的心只給你。

當我看見跟你牽着的人不再是我的時候我終於慌了。

人生最大的幸福，是發現自己愛的人正好也愛着自己。

舒服晒

想點呀

啱啱黎多次10抽 又係得sr 我屌

🚬

屌你老母叫春都要跟規矩 識唔識呀

有咩規矩
小妹新飯

無物証對應真誠 誰容易放棄感情
時針可割破心靈 直到絶嶺

欅po=facebook

挨豬story

嘩 洗唔洗叫咁多下呀大佬

cls story連發

點跟

欅po 唔叫春=無人討論

又B害手足

所以首抽一定要有幾多得幾多

我玩呢隻Game真係睇囡囡同埋聽歌
中到SSR固然好，抽唔中都真係無計

但係我想要丹生 美穂 梨加 長沢 SSR

用信用卡未

未
頭先抽中好花SSR

想要河田SSR
差綠色center係加曬三圍

EVENT 友香幫到你

好想要丹生同美穂

無左免費抽慘過食兩舊屎

俾你吸下人品

梨加簽名

全部係到曬卡

event中咗張小林就收手了

又曬卡 屌

唉屌40抽0ssr我都想del驚

繼續打啦 唔係邊有石

繼續清埋啲石阿
想追天天

啱啱抽到平手，已經嚇一嚇，跟住再彈多張SSR，心諗正呀！

跟住......

使唔使一嘢畀兩張我呀

對於世界而言，你是一個人。

但是對於我而言，你是我的整個世界。

平手啲開花全game最難拎 講多謝啦

多謝

終於Clear哂所有Master

點跟呀

你是我的世界 你是我的光芒 Oh my heart
Violeta

對於世界而言，你是一個人

但是對於我而言，你是一個好撚正的女人

對於世界而言，你是一個人；但是對於我而言，你是我的整個世界。

咪chow la

分張俾我
想抽張SSR都無⋯就算唔計人啦，計玩game
六張都係紫色SSR.....突一個唔洗升
其他色都無SSR ，靠d SR點打都唔高分

計玩GAME, 一隊同色SSR夠打入白金

我同色ssr 只係上到silver
你地全部都係打master?

暫時全部都係玩Master
如果日任要FULL COMBO就玩Pro / Normal

master 睇分箭嘴方向就已經睇死我

其實唔難
你用邊個Marker???
有個啲顏色分得好明，應該唔會難得去邊

第二個 最近變靜態背景+最暗 好似專注左

高畫質動畫
skill演出off
最光
74速
中間marker

skill演出即係會突然發黃果下?

高畫質
SKILL ON
2格光
65速
中間Marker

可能我個腦有bug 啲L型譜打極都適應唔到

高畫質

高畫質
SKILL ON
2格光
75速
中間Marker

L型譜
我個人睇法就係普鍵同Hold鍵，一按一放就得

屌係喎原來重複咗

沖完分榜
今個星期可以清埋D歌

今個星期可以繼續練下避雷針如何FC
尋日1Miss

今個星期可以繼續剩係㩒live

我十五張SSR一張紫色都無

大佬呀 15張點跟

入坑無耐留名
推karin chan同銀行妹

推銀行妹都係有一顆善良既心

神ID

銀行妹成個人好陽光親切
吸倒好多新飯

啱呀 二期生唯一推

欅就係缺少呢啲活力

掃果陣啜手點解決

終於完成成就，打得好慢

洗手

阿阿阿阿！！！！！！！！！

.gun 好想要啊

ひなの要瘋狂加推

入晒成隊good bad miss唔斷combo，防手殘

呢排睇日向個番組佢真係好突出
講野好好笑

有無組隊睇睇

阿！！！

丹生爆笑嗰集 佢超突出
呢個囡囡唯一三期，好有個人之處

抽極都唔中ssr 仲要簽名
連隻game都唔鍾意我

係捉摸唔到

掃把嗰幕 我replay咗勁多次

我得虹花同ひなの簽名SSR咋
呢到大把大佬有簽名SSR

ひなの你個樣

打fc用

好想課金

大佬你課咗幾多

1萬羊 都未用晒

參考完走咗去初見
打到半路姆指好攰勁甩
但感覺只係長啲嘅24難度

避雷針其實唔難 得個長字
Btw今日用盡 天ちゃん

得罪講句 用スキル過嘅FC有咩意思

agger

全欅po最撚廢真係我認第二無人敢認第一 咁易嘅キミガイナイ都要打55次先fc到

三見就FULL COMBO咗呢首
梨加效應
但遺憾地我仲未抽到梨加SSR

我寧願要勁卡

係諗住清歌拎石廢時手殘晒體先用

要真功夫都有嘅

勁
最後兩條長拉睇唔透 唔係成日連到

個個玩master
我呢d廢物都係刪game算

ノックをするな同ガラスを割れ 對我黎講難搞D

我都好廢

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱着清醒進睡...

人有幾多會忍受痛 有幾多次醒悟了再發夢

我玩Pro 就算壓到幾粒P
去到Master 都係變左傻仔

點解依到啲人可以咁勁
master嗰啲睇都睇唔切

砌隊血隊練番幾十次就慣架喇

想知大家係咪都係用pad玩
平時用開手機
依家個隊都係跟色排咗5隊盡塞啲ssr落去升級算

手機

我好遲先開始玩要揾時間追返上去先得

手機派
換咗張玻璃MON貼好難掃

我冇mon貼
想揾磨砂嗰啲但係部機真係幾小眾一直都揾唔啱size

其實抽到加分卡 升升佢放份隊仲高分啲 唔洗吓吓都要fc

手機越細越好打
利申 手細 XS MAX

講起抽卡就嬲
係抽到ssr啊。不過成日都抽到同一張

真阿CHING
利申 手大 11Pro
以前用開7PlusPlus，轉返細機真係不得了

重覆有開花匙算係咁
抽唔到重覆成日要用黃色個item換

我只係想要関大美人
抽到心淡之後轉去日向pool抽下
中張美玖sr安慰自己

見到佢抽卡前run嗰條bar 一下就100％咩都唔使load我就知奶嘢

平手個開花匙難攞到仆街
差一個花就開齊

有時好似唔係好關事
之前有次10連日向load bar都無出就入到去揀對話
跟住出咗張nibu簽

頂
依家有嘅簽得尾関同銀行小姐

好似唔多唔少都有啲關係
我中SSR都係要Load

我次次都有LOAD 咪又係冇 屌 好撚伏

十張卡十張都有

快Load定慢???
慢嘅多數都中SSR

睇佢對話完係咪出大型スタジオ或貼圖好過

出Sticker就一定中
尋晚二期十連出夏鈴Sticker，同場加映出埋天ちゃん

唔定喎 係屋企WIFI都有LOAD都係白

所以我而家睇都係睇選完3色果張圖
打燈就收硬皮

Master 捱唔夠30秒玩完

キミガイナイ 同 渋谷川
比較易上手嘅Master
可以試試先

TKS 正想問

20lv果啲同pro冇分別

第一次睇有"之"字形打法 嚇死我
第一次玩音game

頭先打二單master 真係10秒出返去

二單

頭先終於第一次過咗master
見呢首難度21 以為同20差唔多

二單初期玩Master都幾歡樂下
你試下玩埋避雷針同危計

かりん

認唔到

ひなの首solo咩事

chok聲

麗奈

其實揀三色有咩分別

佢好似講過送過類似熊仔俾staff

就係冇分別 之後出果張圖先有用

推到分但下下都衰on9 咁1miss

打咗3次渋谷川 終於get到點玩

第一次玩音game,normal都唔係次次full combo 到

我都係

好能q

我都要圍爐呀

呢張好q

好過之前個張，頂帽係咩事

咁快三期生

D樣好參差

禾麗好正喔

冰個？圈出黎ok?

應該唔會咁快入欅三期啦掛
二期無幾耐咋喎

20191017

我對坂道研修生無興趣呀

@考古學家上村莉菜

幾時先有得打欅坂神曲不協和音

完全明白點解要擲入去咩研修

半年後我會再review返

唔靚但搞笑有趣嘅去晌
應該都仲可以發下圍
如果唔係去其他團
睇怕都要喺under洗腳洗到畢業

而我聽見 下雨的聲音
想起你用唇語 說愛情
幸福也可以 很安靜
我付出一直 很小心

東蛋version

仲有黒い羊
日向仲有一二單呢

又諗起東蛋show
現場聽真係好震撼
不枉我快閃去

欅坂46平手友梨奈＆渡邉理佐、2年9ヶ月ぶり「non・no」で共演 2人の関係を語る

第二張笑得好開心

唉
撞正公司最忙

我反而4/7月忙 birthday live同欅共 一定冇份

係東蛋啱時間 又抽到飛

唉
7月我得閒但買唔到欅共

任睇架喎...

當時識好多人勁多張2階免費飛任派

佢地自己坐アリーナ

呢堆人六成入日向 其他既平分入乃/欅幫補下under人數

入哂日向幫ひなの洗腳啦

東蛋アリーナ不了啦

禾麗咁正都洗腳?

洗腳應該都係MANIFI, 井口, 濱岸,

係 最好真係坐山頂

老實講張相冇個掂

本來以為又係公式照拍醜啲真人會好少少 睇完個封面真係嚇親

一日ひなの已經夠
唔需要再多幾個三期

圖就不嬲都柒 一定要睇過真人係先得

應該當四期生
新人入嚟要叫聲ひなのさん先准坐低

上村さん

1/130000

公式照仲好過封面系列

影岳高頭本身就好易出事

master果首咩涉谷 屌你老尾 頂到30s就收皮 d制好多都未見過

咁你之後打其他21 22 23lv一定會崩潰掟機

慢慢練阿
你係唔慣Mode掣再加掃掣

係 眼跟到但手殘

仆街今日瘋狂打錯字
Hold掣最麻煩係有時因為個判定太鬆成日太早判咗我Great咗

一定要剪左手甲先好打

剪咗都係咁，呢隻Game個判定真係太鬆好on9

其實ひより好可愛
點解會咁低人氣

因為太似ben gor

圖都無張

水原ben子

呢張都唔似

掛住有なーこ嘅欅寫day1

我老死一早訓左就無叫春黨 清靜晒

早睡早起身體好

你估你冇咩

係所以我都10點幾就訓

打咗19次先Full 到 サイレントマジョリティー Master

All嗰首？

Purple 嗰隻咋
ALL未打

屌究竟d分點先SS到已經同色全SSR卡兩張開花100%, 其他都開到70%, FC SS唔到

應該重要啲卡有加分技

叫春未

你說藍色是你最愛的顏色 你說如果沒有愛那又如何怎麼了

新pool有埋1單ssr喺到中咗彩卡都有機會重覆

正常

技廢真係冇用 打唔到高分 因為未有SSR先用住先

有冇人簡單講下今次個活動玩乜
純粹揀自己個推, 之後狂打歌換佢d item?

再加打排名

唔好同我爭Risa

打歌拎分塞比你鍾意嘅mb
呢啲活動可以睇到邊個多人推
無人推嗰啲爬分應該好易

即刻玩oda

即刻推BEN哥

突發 一陣有SR睇研修生

想中小池/二期但中石森

苦是虹花苦

欅坂46が出演致します10月19日(土)「LAGUNA MUSIC FES. 2019 Autumn Special」ですが、織田奈那と鈴本美愉はスケジュールの都合により、そして平手友梨奈は学業の為欠席となります。
ご理解の程、何卒宜しくお願い申し上げます。

爭啲唔記得平手仲係學生

一生只愛守屋麗奈

見到個卒字 差啲睇錯卒業

佢都唔讀豬

欅目前排名（過千萬分）：
平手
Risa
馬馬
鈴本
田村
泥膠
小林
哈布
小池

又死ser?

頭先玩lag撚到仆街

不是因為世上只有你一個才去愛你，

而是因為愛你，所以世界上只有你。

玩音驚成日不自覺留意佢 馬尾幾好睇

連續三張小林 我真係屌出聲

真人氣榜
守屋都上唔到黎

但係你知唔知 有人氣都入唔到9單選拔架 你話過癮唔過癮

你睇下鈴本幾撚慘，喺隻game入面啲動態都係閪口閪面

關咩事 佢咁既樣都已經成年幾既事

佢影依隻game啲相+配音個時應該病緊
把煙剷沙聲

肥茜感覺好似啱香港人口味 有種莫名嘅親切感 (港女味)

鈴本唔係一向閪口閪面架咩

你睇下初期啲唔識寫

佢唔笑仲好睇過笑

好唔想承認要靠SKILL FULL COMBO

Ja ga

same

啱我口味

係女都啱你口味

呢張我都啱

好想擺d野落條line到

美9老公lm

躝啦屌你老母

最離奇個位係呢度，佢係鏡頭面前係黑面唔笑
但係睇到黑羊隻特典佢個d表情包，開朗又出返晒

所以真係唔知佢咩定位

真性情 唔需要定位🚬

要避開呢幾個黎玩

我友香列長期多金主 由キセキ開始已經慣
一億幾分都係十幾二十

自從棄咗キセキ之後，身體好咗，錢又多咗，連自信都返晒嚟添

你都快啲棄啦

仲有萬幾石

我不是在最好的時光遇見了你，
而是遇見了你，我才有了這段最好的時光

避開咗揀啲最低分嘅嚟玩，都係唔夠其他高手爭㗎啦
倒不如全力推自己鍾意嘅member，為分數出一分力，呢個先係做fans嘅責任同埋意義

對呀 要衝緊係衝自己推 衝其他冇意義

雖然無咩理據，但開始覺得栗子可能早過織田畢業

新單無份，出live又唔去，節目唔上⋯咩宣傳都無，
似又係淡出咁

仲要選拔公佈無耐就痴埋去志田呢啲不良分子到

喂屌 咪撚燈啦仆街

你咪最撚燈果個囉

hello各位 啱啱回坑無耐
想問下有無類似避雷針嘅曲風等等可以推薦？
另外推平手土生同守屋 以前推過泉妹同愛佳
日向坂鍾意小坂+京子同芽依 多多指教
音game仲諗緊今期活動打邊個個分好癲又想要頭100

5單打後都係得十幾首歌 自己去聽啦
如果要講嘅得I’m out同黒い羊叫類近少少

今晚有冇人又要推爆po

返森林都似嘅

我

我不是在最好的時光遇見了你們，
而是遇見了你們，我才有了這段最好的時光

茅能吵喇

織田條八婆唔係諗住唔回應抖返幾個月當冇事牙= =
定係想過一排直接畢業

按慣例都畢硬業㗎喇

一年幾隱形 之後畢業啦 劇本黎

應該無架啦 等畢業

咪撚燈鳩我毆打奈那啦

我覺得至少雪到過咗9單先出番嚟

井口又放生

保乃生日快樂

大家知唔知今晚咩日子

睇黎無人知 就係我老婆田村保乃生日！！！

收皮啦樓上
保乃是大家的

利申保乃老公

收嗲啦屌你老母 大你老母個家

ほの豬豬生日快樂

爆post未

睇埋利狗大炒曼狗先

炒唔到係咪唔爆po

天ちゃん

係 屌你老母球證黑到

保乃豬生快

原來保乃是我最想留住的幸運

眼訓88

保乃豬豬生日快樂

渣ga

五單前都得嘅ching
btw thanks

もう森へ帰ろうか?
應該係你要嘅嘢，可以睇埋MV

欅推梨加同埋長沢
日向推美穂同丹生
活動可以揀Ben哥，應該無乜人推

本日は欅坂46 田村保乃さんのお誕生日🎂🐻
そんな田村さんが11月号に引き続き、10月30日発売の #月刊エンタメ 12月号に登場します🧸
インタビュー後に一足先にお祝いさせていただきました🎉
テーマは「東京ドーム公演」。読んでいて目頭が熱くなる原稿は久々でした。ご期待下さい！
#田村保乃生誕祭

課咗50000円 抽都抽唔到 要換先換到肥茜返黎

大佬

幾個月唔課金 斬手指

放低一蚊

一蚊已經拎咗嚟跟機，無了。
想抽丹生但中咗兩張meimei

我中meimei中到將張ssr一次過開4次花

點跟
我係中咗3張平手SSR，第一張100%就係平手

除咗平手未抽到 其他想要嘅都有了

秋服個pool撈埋舊嗰set ssr入去
有次10連中兩張meimeiキュンssr

秋服10連中咗1張関之後就無抽了
集中火力抽日向キュン，想要美穂同丹生

我都想要nibu同miho
入坑到呢加推佢地同埋壽司

日向而家暫時手頭上有
1期: 久美、井口、京子、史帆、meimei、聖母
2期: 花好
3期: 上村（簽）

丹生同美穂你地喺邊

日向而家暫時手頭上有
1期: 久美、井口、京子、史帆、meimei、聖母
2期: [u]花好[/u]好花
3期: 上村（簽）

丹生同美穂你地喺邊

可唔可以同你交換

我想要ひなの

無保底真係不了

屌佢老母抽完三四次連一張SSR都無

喂比啲面好喎

保底就要2500 分 唔係為咗肥茜 我應該唔課咁多

係愛啊哈利

咁有無沖event 課完唔沖好蝕抵喎 ¥50000頭五無難度

幾時比返個保底SSR我呀 我想課金呀

依家咪有保底

62500石保底 超值

我要一開始 2500石果個

用哂抽卡

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

大佬們好Rich
有冇零課同志

呢張好能引誘

happy birthday to me

安靜啦屌你老母

咁神奇

好想課但係嗰日ios帳買翻黎唔識課
秋天理佐幾時可以揾我

自己整個日本帳號 之後買日版itunes卡好過啦

nibu miho 你地喺邊

個個都咁勁
點跟

仆街死啦歐洲狗

曬夠未

嘩屌平手

佢對住我笑

終於出我最愛嘅meimei

個個都係你最愛

屌...

見佢個優惠聽日完課少少
出老井
btw3張

.gun

又曬命

點解你哋咁多簽

冇35%隊長又有咩用

個個都兩行SSR 即係想我呢啲窮撚自己del game啫

利申：無課金，啱啱好兩行

但屌你一張SSR都無

晒撚完未屌你老母閪

我都想講，個個都晒兩行SSR
我無綠色SSR ,紫色有7張

我最缺黃色，得2張

依個組合好正

兩公婆加個囡

All mine

全部都係我老婆

eccentric 都似避雷針

話說平手係SOL唔俾出相，即係MV會有新造型？

有人咁傳

咪又係短毛，點會有新造型

駁長髮？

別離沒有對錯 要走也解釋不多 現在說永遠已經很傻

終於成人

買了 好正 個人覺得友香 小林同risa都拍得好好

禾林妹妹生日快樂

其實生日嗰幾個選項有無影響

痴撚線Risa一嘢爆到五億幾分

原來佢咁後生

生日咩

又中關b.簽

bb生日快樂

依度有無大佬追緊活動頭100名

儲緊螢光棒星期六日一次過爆
希望入到100

推平手推左成19萬分先第200位

有無係事務所放信箱

升盡曬

等佢有時出fever 70~100%event譜果時開200封信 搵首穩定S到既master打就拎好高分

終於到我

小林由依生日快樂

抽極都抽唔到菜菜

大家個活動排到得幾 日本仔真係好撚癲

究竟點解可以咁高分 個肝唔洗要

打d少d人沖嘅

色情林妹妹

分數好似唔係咁計的
xx% event係乘原紿分數
再開200封信 乘500%都只係乘原紿分數，唔係加乘xx% event之後嘅數。
其實係一有50封信就開係最抵玩

thx for sharing
呢加無個fever都無掂過堆event譜

小林隻牙幾時會補返 見欅寫有個癃係口

呀林生日快樂

不要離我太遠 二人離天百丈遠
心愛的 為何又要變做懷念

新人留名
主推なおみく姉妹

抽中曬加分卡 其實好易打

home page 張圖有無得改

你SET邊個做推Member
咁你抽中嗰個member張卡，之後再開花攞新圖就會自動波幫你計最新嗰張

skill max
點跟

喂屌你老母尊重下我老婆啦

可唔可以cut走右邊

尊重虹花啦

我都想cut 走右邊

終於fc 晒

なーこ不知幾正 你唔識嘢

點解

太美了

我愛你

有無人仲係拎信會error？

人大咗 開始識得欣賞林妹妹

箍緊牙剝咗隻，要等啲牙慢慢拉過去補位
遲下啲牙泊齊咗，瘦面小林就會返黎

音game小妹仲打緊normal

推member入面有得揀5張心水圖
可以揀5x5
夾埋多過5張會次次隨機出
當然兩邊係分開計

一路都想屌4佢

尊重啦

終於唔洗睇nanako

頭100有咩用 稱號既野 就算啦
要玩就要贏頭5

利申1000位

Thx

禾條女

想正皮菜菜
但係又想負皮你

不了

rixx

Gay test fail

呢張會唔會太屈機

本日10月23日(水)発売の「週刊少年サンデー」47号の表紙&巻頭に小坂菜緒が登場⚾️
ぜひチェックしてみてください🏟

#日向坂46
#小坂菜緒
#週刊少年サンデー

日向坂46小坂菜緒：「サンデー」であだち充のヒロインに変身！？ 「H2」古賀春華と“競演”

菜菜本身就係屈機嘅存在

其實佢逢星期幾派獎

唔係頭5真係唔係衝黎做乜
利申排緊禾條女第3

平手第3？！
點跟

我都曬下先

平手都拎到第3？真唔撚真呀

平手係鬼女咩

DIM GUN

禾平
不用說 即買

空運下面本屎帆俾我

買完平B冇錢了

禾菜

有冇聽過神id都係唔係推個id

ching心水清

nibu
壽司

壽司隊長技三圍加35％ 好勁

呢加差綠同紫未有加三圍嘅卡

1抽中呀

綠隊就秋服vol. 1 彩花 兩招技都係top class
Btw綠隊用緊hina做隊長炸

又閪鳩左五千石啦屌你地

早知有第二波就留石啦

我都想要hina
呢加淨係用同一隊去刷event

其實佢都寫明vol 1但冇諗到咁快
早知早兩日忍手唔抽

Vol1無ssr,vol2中天醬
ssr 一行都無，
pro 都得簡單果啲fc到
唔知點同大家討論

終於中bubu

我pro都剩係fc咗3/4關

真
呢到好多歐洲痴線佬

玩左咁耐 慢慢打到幾關master
Pro就過曬 差fc 大家加油
我都係廢J

Master 全fc 嘅大佬係拇指黨 定 全手指黨

Me 指公派

聽講兩隻食指易打啲

指公 唔係搭車唔知點玩
但有D關 佢要橫掃4個位 我真係會比佢玩死

個幾個短cm 好on9 好好笑

見到小林好辛苦入戲

Hina 愛萌

點跟..

第一首master ss

套衫唔錯

點跟
呢加去到S++同SS仲有段距離

夏巡衫嚟

早知冲平手 平手1位 重低過肥茜7位

衝字啊嘛？？？
我嗰陣諗住平手會好多人衝

係好多人衝 但唔夠死忠 同宅

衝啦 博盡無悔

好想要理佐ssr

平手呢 係個POOL分大 只係多人入去打分
但個別分真係唔高 可能每日人打幾萬就完

很想要吧

點先可以s++++

前兩日聽左幾個大佬教路，家陣40萬已經70幾位

求教

你中左好多up分卡咩??? 我有體就打都係得18萬分

琴日20抽中左理左，田村，夏玲簽名，武元，oda

有體力就打，打到留低最後一場體力，轉加成關博fever，我琴日早午晚各打一轉都有7萬分

7萬咁多 你卡up幾多%

83%

跟唔到

平手都無簽名送打咁高分黎做咩

抽齊晒啲卡咪唔使煩囉 普通一場都800幾%加成

課金狗真係大撚曬

小林咁努力搞笑

好羡慕
80抽都未中我理

我由B正到

抽左110抽淨係得一張葵

新飯留名

想問下咁多位巴打，隻音game新池小弟210抽中推，抽唔抽多40下換多張ssr好？

你應該係油王黎 去吧

之前有優惠課左50抽咋，其他都係辛苦石

唔知7號之前儲唔儲到40抽

一定抽
唔抽就蝕2100章

咁你其他中左幾多ssr?

欅vol.1+2 中8張秋季

不過你算遲抽 8張用黎打event會好fat fat

前面都有抽到幾張ssr，而家喺梨加Top50

諗住打到抛第50名10萬pt, 就用31600戰術拎石

原來係大神 跟唔到

一日玩3,4個鐘就得

只要有時間，個個都可以做大神

人課金 我課命

都要有加分卡先得 唔係好似我咁 20萬都冇

都係嘅 冇加分卡真係好虧
我都係咁啱儲左一波石，all in今次卡池黎衝排名 之後就隨緣

以為入咗音莖po

我因為隻音驚先入坑
之前淨係聽過吓啲歌
同埋淨係識平手

竟然唔係因歌而入迷
老友，入迷開頭個人會好灰，唔想同人玩，一個月之後就會好番

玩咗成個月終於perfect FC到

無㗎啦等新歌啦

CLS 點跟

Master 我真係得キミガイナイ fc到
點跟

有神快拜

有撚用咩 無SSR

儲咗一堆螢光棒準備呢兩日放曬佢
希望入到前100

第一次課金20抽得兩張保底sr
唔課金都冇咁非
擺明唔想我再課

2期好QQ

呢加偏日向多過欅

我無左田村保乃會死

快撚啲

我無咗小坂菜緒會死

最尾個張係破產版小坂

平青老婆嚟

嘩屌你又係等愛狗

貼畀平青=.=

鐘意日向坂成隊留個名
利申：沉迷咗玩uni’s on air

no harsh thx

我愛茜青

lm 好花

有同好

日向不了

日向成隊都係好女仔
請多多支持

請尊重 謝謝！

菜菜好可愛喎

個人ok 個團不了

新開晌谷，大家快入
入面有精彩付費內容

有幾窮先會連300円訂message都唔肯比

欅死忠

平假OK 日向不了

記得17歲那年，第一次和她接吻，快親上的時候，她突然說等一下。 我就納悶了，她要幹嘛？ 只見她小心翼翼地從兜里拿出三個糖，草莓蘋果和荔枝味的，她讓我挑一個喜歡的。 我指了一下那個荔枝的，然後問她幹嘛？ 她二話不說馬上撕開糖紙，就把那顆糖給吃了，然後一把扯過我的脖子，我倆就接吻了，全程一股荔枝味。 後來她跟我說，人生那麼長，我沒有自信能讓你記住我，但是你既然喜歡吃荔枝味的糖，我只能讓你記住，我和你接吻是荔枝味的，這樣以後你 吃荔枝味的東西都能想起我，我和你接吻的味道。 如今我們分手好多年了，每次吃荔枝味的東西都會想起她，家裡固定有荔枝糖，想她了都會吃上一個，就好像在和她接吻。 若還有機會，真想告訴她，人生那麼長，我可能要記著你一輩子了。 後來，我有過兩個女友，也終沒有結果，時間就這樣沉澱下去，終於有一天，我再也無法抑制我心中的那份情感，我決定去找她，我們要在一起。 後來經多方打聽才知道，她畢業後找了份不錯的工作，工作幾年後，毅然辭職自己開了家糖果店，並經過努力打拼，慢慢積累了一些財富。 而我終於有一天找到她，開口的第一句：還記得那次荔枝糖的味道嗎？ 她強忍著淚告訴我，荔枝糖的味道她一直沒忘記，只是我們再也回不去了。 我沒有轉身離開，也沒有奮不顧身的衝上去抱住她說出多年來心裡一直只想對她說的那些話。 就這樣，我們傻傻地看著對方，彼此沉默了很久。 夕陽的餘暉透過窗戶斜映在她的臉龐，一如當年那般楚楚動人，突然心裡流過一股暖意，彷彿那些年曾一起走過的舊時光還在身旁。 或許，這已經足夠了。 有些人，有些事，一旦錯過了就是錯過，不再擦肩，也不再回頭。

負皮咗樓上 自己反省下

歧視文學叫春?

她對他第七次提分手。他說：「這一次分手，我再也不會和你和好了，你確定嗎？」她點頭。後來，她後悔了，她以為他會像以前一樣求和好，他沒有。多年後她在沒他的日子裏學會了自立學會了感恩，就是沒學會重新愛上別人。她終究沒忍住還是找了他。她說：「你……還是一個人嗎？」他答：「我在等一個人。」

正評支持文學撚

我愛平青

樓上高汁

比19個負評果D有無細心咀嚼過篇文

見到你comment=4點鐵警察大話會

我俾咗第21個

真誠為香港

好多人比人捉 冇心計
負評23是我

比多個你

訂個Message好似落街市買餸咁 多野講先訂 CLS 大件夾抵食咩?

天

會唔會太池面

個執鬚

ps背景有黑羊

小林個look

禾pon條腿正到

友香個look笑咗

睇落有啲肥

公器私用

平時都唔覺

habu又係型到

乜鬼劇情

又黎quiz

型到想嫁俾佢我慢できない

井上梨名

好撚柒正呀！！！！

菅井友香

船狗躝

Documentary見到memi個心就覺得痛

我已經唔再係船嘅人了

比返memi我

梨寶

咪搞啦屌你

誰よりも高く跳べ兩個センター都走哂

收嗲

比你燈4

1000